鍾士元對香港的預言

極左路線中撚到

共狗本質唔會變,放喺幾時都適用

依家有bno五加一唔洗再理依個問題

鍾士元都有問題

梁振英、習近平

封港囉

共產黨一百年不變形不走樣

點解以前啲人講野咁中 因為回歸咁多年中共都冇變過

有讀過書
尤其係歷史+心理學有返啲知識嘅都會得到呢啲結論

中撚哂

睇清共黨本質同知道歷史循環

係泛民左翼先對共產黨有幻想。

All no

中學既中史而家仲係咪必修科???

不如話支共建國到而家幾十年, 換左咁多任都無咩點變過管治模式~~~~

都唔洗鍾培元
任何人知道過大陸既文革同64
邊個唔識講

否否否否否否否否否否會否會否會否

全中

醒果批係97之前已經走左
剩低既都係上世紀既港豬+民主回歸左膠
夢想可以透過香港改變支共
實情就係

忽然覺得係住係香港D中X辦D契弟
想搞亂香港從中抽水
抽抽下就搞出大事件
之後收唔到科
就返隔離國做官算
D屎就等香港人同某翠大人食

其實80年代走個批多數係49年前後黎個批
呢批人多中產有能力走
70年代先黎個批, 連香港都紮好根, 窮到冇錢走

老鄧千辛萬苦叫所有元老收山
國家主席只可連任一次

全部都俾習大大掉哂

今時唔同往日
果陣移民門檻冇咁高
唔洗用幾千萬去投資移民
做燒味都走到
走唔走只係有冇決心

所以我覺得習近平既問題多過鄧小平
鄧小平係咪想呃香港人都好
都冇能力改變佢死後廿年既事
習近平如果係正氣之士
就算鄧小平呃人
習近平一樣可以假戲真做，弄呃成真

其實讀過下書都預見到
只不過大多人好似林行止咁自我安慰
望下以前鄧蓮如果d
過左97直頭廢時奶
返英國算

屍屠華真係害全家

不嬲都司馬昭之心架啦
有條窮矮毒柒臭，忽然盲婚啞嫁娶到石原里美
仲會守三書六禮咩

大把食屎教授係64後都堅信回歸後中國會慢慢民主化

其實一個國家無實際既民主 遲早有一日都會咁岩有個癲既上台就會出事

呢番說話宜家要俾台灣人聽
仲要有活生生既例子

應該話中國人咁多年都冇變過
魯迅一個世紀前嘅文章到而家一樣用得著

今日街頭仲要賤共係街頭掛愛國者治國
忍唔住去屌左佢地幾句

又係唔敢出工聯會民賤聯牌頭

支那狗果種賤種性格落咗去基因到，幾世都唔會改到

叫春之前個發言人 都屌雜種倒退100年

藍絲廢老

自我實現預言

中能曬！

11,13,15 yes 喎ching

呢個係制度問題，
中共呢個制度就係好容易走向極端，
再加上混合埋傳統儒法家d衰嘢，
真係完美適合獨裁者統治

有民主都未必好事，
班中國人個本性已經咁癲，
有民主都係合理化獨裁者做壞事

喊出嚟

唔好傻，當年大量香港人包括高登仔一樣信中國就更民主化

明明係極右

中共睇住個list黎做

共產黨+支那人基因 真係好撚恐怖

根本支那人骨子裡d帝制思想冇變過

屌你，真係all no.